鐘意燒野食既朋友記得帶叉

幾十蚊10支，超市有賣。燒野食記住帶呀